你哋整沙律鐘意落咩料？

蝦薯仔蟹柳

薯仔 雞蛋 洋蔥 紅腰豆

腰豆=狗乜不屌

識食

青椒，紅椒，tuna 罐頭（通粉沙律），青瓜

薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔薯仔

蘋果﹑青瓜﹑薯仔﹑粟米﹑雞蛋

一個二個唔肥唔食

番茄 薯仔 芝士粉

沙律醬

豬扒 雞扒 沙律醬 生菜

椰果

生菜 生菜 生菜 生菜 生菜 同薯茸

辣殺

煙三文魚

雞脾肉 芝麻醬 薯角 蟹棒 生菜
公司肥婆同事既健康減肥素食

雞髀

第二，第3樣已經

煙肉

有時係豬頸肉

薯泥 洋蔥 雞蛋 火腿